[
    {
        "number": "Frage 331",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Brandenburg?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "Frage 332",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Brandenburg?",
        "answerA": "Prignitz",
        "answerB": "Rhein-Sieg-Kreis",
        "answerC": "Vogtlandkreis",
        "answerD": "Amberg-Sulzbach",
        "correctAnswer": "Prignitz"
    },
    {
        "number": "Frage 333",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Brandenburg gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 334",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Brandenburg bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "18",
        "answerC": "16",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "Frage 335",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Brandenburg?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "rot-weiß",
        "answerC": "grün-weiß-rot",
        "answerD": "schwarz-gelb",
        "correctAnswer": "rot-weiß"
    },
    {
        "number": "Frage 336",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Wo können Sie sich in Brandenburg über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei den Kirchen",
        "answerB": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerC": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerD": "bei der Verbraucherzentrale",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 337",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Brandenburg heißt ...",
        "answerA": "Potsdam.",
        "answerB": "Cottbus.",
        "answerC": "Brandenburg.",
        "answerD": "Frankfurt/Oder.",
        "correctAnswer": "Potsdam."
    },
    {
        "number": "Frage 338",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Welches Bundesland ist Brandenburg?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "number": "Frage 339",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Brandenburg?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 340",
        "category": "Brandenburg",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Brandenburg nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
    
]